上星期六忍不住人哋挑釁 在感情台講咗啲令人恐慌嘅言論 前幾日竟有一隊警察上門調查事件

警方起底能力實在厲害

更多？

唔敢詳細講了

連仔好波

好正常跟ip都知你住邊

有無傳送門

一切都係你個名 阿門

Admin delete咗個po了

叫人去死跟住人地死左衰教唆？

自己想死

正路都搵到上門

有無睇下醫生

有睇開精神科